葉鴻輝赴倫敦與世界各地球迷合照

香港隊首席門將葉鴻輝的倫敦之旅，獲邀出席運動品牌Nike假倫敦Printworks的新產品發佈會，喜出望外獲安排與尼馬、夏薩特及阿歷斯山齊士等世界級球星同站上發佈會的最高舞台，也是香港球員首次在商業活動上獲這般貴賓式的待遇。阿輝還趁機在後台「集郵」，與不少球星留下珍貴合照，唯一較遺憾是未能集得阿歷斯山齊士及「大哨」朗拿度的照片。

效力東方龍獅的「英雄輝」榮幸獲邀赴倫敦出席一剔的Mercurial系列新戰靴發佈會，更在場內即席試用新砵及該系列推出的首款手套，分享感受給本港傳媒，但原來還有更大的驚喜在背後。這次發佈會其中一大焦點，就是尼馬、夏薩特、阿歷斯山齊士及奧巴美揚等球星，會在介紹新戰靴的環節時，全體站上同一舞台亮相人前。原本阿輝並沒有預期會與他們一同站台，但來到倫敦後才獲通知，將與這些世界級球星獲得同等待遇，一同走出來接受在場傳媒記者的歡呼，營造壯觀氣氛共襄盛舉，這也是香港球員首次在商業場合上獲得如此崇高的待遇。

新戰靴周三發佈的一刻，全場燈光變暗，眾球星及後逐一從後台走出，分別在橙紅色的背景燈光下，站上會場安排的三面不同位置舞台。尼馬、夏薩特及阿歷斯山齊士等最頂級球星，站上了中間的舞台，阿輝則出現在左面的看台，與他站在同一方的，還有韋斯咸中場蘭仙尼、阿仙奴的尼日利亞國腳伊禾比以及馬德里體育會新星沙奧尼古斯等，當中蘭仙尼更站在他身旁。阿輝及後接受訪問時坦言機會十分難得：「能與這些球星一同去參與這件事，一同去公佈新球鞋公佈，整件事都是開心的......」問他在會否感到緊張，他則謂：「其實大會安排得很好，指令也很清晰，走出來後就站上台，不會感到有壓力。」

阿輝在後台與不少球星碰面，他表示當一眾球員在聽工作人員的簡報時，尼馬、山神及夏薩特等都有主動和他握手，而且他也爭取到與夏薩特、利物浦中場安利簡恩以及剛從多蒙特轉投阿仙奴的奧巴美揚等合照。只是與山神握手後可能時間太匆忙，無緣向其愛隊曼聯的這位新兵「集郵」。另外，穿上Mercurial系列第一代的巴西退役球星「外星人」朗拿度，也有前來這次活動，而阿輝本來也想與這位傳奇前鋒合照，可惜見到不少記者圍訪，對方非常忙碌，最後也放棄與這位兒時崇拜的球星合照。

同iwobi同級垃圾

都係葉鴻輝最有星味

yo pierre

著短袖

hi i am Hong Kong Buffon

啲fan好染 企咁埋都唔知搏咩

Hong kong Casillas

do u know hong kong villa?
he's my frd

hong kong beckham

SPAIN IP

villa like me??

第一張個矮仔好開心咁

乜撚嘢hong kong villa
好似啲酒店villa咁

竟然有佢份

Hi Alex, Hong Kong Arsenal fans always fuck your mother in every match.

竟然唔同2&b影
同場貼佢level最近

點解會搵佢

好撚正呀

葉鴻輝愛隊曼聯

bad taste

我是中國人.jpg

d球星可能以為佢係香村

如果同隻山狗玩自拍 隻手都幾難就個位

山狗有得4隻腳 邊有手

第二張個鬼佬fans懶係熟咁搭晒膊頭

鋼ching perfect match

Hk buffon難就呀 又要烏低身
又唔知山狗乖唔乖望唔望鏡頭

係我嗌呀 唔係你嗌呀

@2&b

Can 子好型

第三張就係近期上位新星伊禾比黎架？
名就聽得多估唔到甘渠

與他站在同一方的，還有韋斯咸中場蘭仙尼、阿仙奴的尼日利亞國腳伊禾比

都好
比機會佢練下英文

有冇全體站台相

world three : don't you think it's chilly?
hero fai : hk wet cold world number one

其他人應該係 黑人問號.jpg
心諗乜水

佢大佬伊禾A

好撚正

食大麻食到個樣殘晒，本身都算靚仔

世三個樣

actually villa copys my fd's style. shame on him

世三目測150